【推到完場】法證先鋒 （3）

繼續睇全能Tim

又自爆

女人真係好就女人 唔好就累人

支那雞本性

其實冇必要咁快自爆

件披肩甩毛甩得咁勁

之前以為佢地2個有路

義不容情吳姑娘

萬國舅真係仆街嚟

叫阿邦搞你

混血美女

淩公公同萬國舅

應該係(3)定(4)

你都係有老婆先開始發達啦

仲要係大仆街

原來係4啦？
好似係wo
下次改5先
唔該哂

咁撼法所冇血出

十一哥仆街到

會唔會係咁呀

唔識心外壓唔好亂嚟啦屌

衰喺管家

CPR tvb ver.

真係成也管家敗也管家

咁個十蚊銀唔會有指紋咩？

誤殺+非法處理屍體
唔知坐幾碌呢

啱啱都有咁諗

十蚊銀好多人掂過都好正常？

應該採唔到完整指紋

手套都無戴 正常都有好多指紋

揸的士咪得囉

文龍老尷到

閃到

搭抬

其實係咪通伯想溝小柔？

孻姑都有人問

幾錢

咸濕廢老

你似酒店高級個d

深水埗廢老

三萬 過夜

你唔好話呀
洪永城條女咪成個孻姑咁

咁都有人要

全套幾錢呀

Sony Ericsson手機

大波少婦

呀剛黃錦錦咁

吳幸美

剛仔

係咪大小姐開架
Nikita

鍾嘉欣話「咁好彩」我真係諗起「好彩自然來」

成日打idd落黎

果個吳幸美黎?

漏係的士度

的士佬女女女？

波比快啲照顧Madam，可以孤男寡女共處一室

感冒睇急症？

tim sir 唔止全能, 仲係適當時候出現

依家應該排到後日都未睇到

洗唔洗扶呀

屌你老味，波比神出鬼沒

仲要咁扶法

Tim sir 好男人

無端端點會有雞絲？

感冒仲食瑤柱

用哂屋企d貴野煲粥
然後2分食

屋都執埋

屌

男主人

鍾意左tim sir

究竟呢個世界會唔會有timsir咁既男人存在

起痰

執埋屋添

chef lemon

夜媽媽邊度搵雞絲

全能到仆街

暖男呀

tim sir真係全能好男人

煮野食又識，真係乜撚都識

係個樣差少少

乾貝雞絲粥整到佛誕都未有得食
求其整個面食左之後食藥等病人休息啦好嘛

光頭佬

熄左燈咪一樣

佢有咩係唔識？

人無完美

染髮

好man

扑野了

都唔係呀 幾得意

山狗

對tim sir 心動咗

防止甩頭髮

Tim sir 唔知感冒唔好食雞呀？

唔准咁話我歐陽波比

無科學根據

又扶

Isabella

原來冇雞

仲要食乾貝
想發燒？

自己屋企

優之囉

完全當正自己屋企

Remote都要人幫手拎…………
殘廢咩家下

madam春心動

Madam 含春

Madam咬唇

好人到極致

幫madam執屋就知道madam係咩cup啦

咬晒唇

擘到咁大

群姐又多一個情敵

想睇查案呀
有冇新case呀

一有鍾嘉欣就好悶

助攻

之前唔係錫咗佢一淡咩？
佢仲未知咩事咩？

幾撚多歲
個髮夾做乜鳩

老闆

完一單廢up一陣又有架啦

老細助攻

歐陽波比係我㗎

扮醒 唔同channel

一個講蒙嘉
一個講少芸

搭錯線

屌你
好悶呀

Tim sir 識玩

啱啱咩鏡頭

都痴痴地

3P

唔好屈波比啦

咁嚟諗Tim Sir

哇

咁你又對小柔咁好

少芸擺明無意

唔怪得啲人懷疑

Tvb 穚段

又咁啱見到

蒙嘉慧真係幾靚女

以前優之良品依加鉅記

全盛時期

啱啱個shot 蒙嘉慧好靚

放左頭髮落黎好正

蒙嘉慧好靚cls

你唔係我條菜

條鍊幾靚wo

Yoyo個卷髮look正到

等睇表錯情

孻姑

擺明柒咗啦Tim sir

耕開有人爭

bobby柒咗

0mg

好柒呀屌

歐陽波比表錯情

孻姑塊面隻色

TIM SIR柒左

真係好柒

番去斬文龍

全能既tim sir終於柒左次

tim sir 罕有地柒左

睇到好尷尬

好明顯....

tim sir 個笑容

Tim sir 不懂女人心

柒到

扮咩吖孻姑

救命你好靚仔咩
人講你就信

呢個做得好真
睇到我都覺得尷尬

孻姑又會喺呢個日子約波比，仲去人哋樓下接

放頭髮真係好撚正

其實孻姑做得唔好啫
Tim sir咁樣做完全合理喎

柒到紅都面埋

正

小柔十成想成全人

madam又同tim sir一樣表錯情

小柔忍痛建議

小柔有骨喎

Yoyo連身打扮都屌打孻姑

勁靚

諗起篇潮文

YOYO正好多

小柔笑笑口

岩岩小柔偷笑

春笑

笑得好甜

咁夜保險狗仲開工

玩remote

Peter打去搞到小柔打唔通?

保險佬咁夜仲打電話俾人

有冇人有cap 超市小柔含春笑個樣

未放得低
真係唔好開始新感情

唔好傷害小柔

要hurt小柔啦

沖咗涼喇喎

搵game玩見到

楊明

matt sir

呀matt

今集扑嘢？

Matt Sir落迷藥

好似叉喎左佢之後報復

揚明

包公

真係包公咁款啊

條女
失驚無神有條肥佬走過去講兩句 就兜巴車落條仔度

叫人地唔好飲
你又飲

落左佢個杯
跟住同蒙

條女咁豬都落藥

matt sir做D咁既野

山田斗真

佢杯野

真愛呀

山田靚仔好多wo

同佢老婆口味一樣

屌 唔想睇落去尷尬

神同步

轉世咩

替身小柔

以為係老婆
啪左藥順手啪埋

波比杯嘢有冇俾羅貫峰做手腳

btw
其實bar tender 有冇責任睇住客杯野有冇比人落藥

有無咁巧合呀

啪得

唔好當佢係代替品…

啪啪啪

咁暈就入醫院啦

扑野音樂

壁咚

好似仲影佢相

搏懵

扑嘢

埋單永遠唔洗問幾錢

Madam好猴擒

邊度會理...唉

係咪MATT SIR落左佢藥

型啲

扑了扑了

tim sir 係咪好少有親熱鏡頭

個片尾仲拍緊佢地

借醉

嘴咁鬼耐

大結局咁

波比

隔離就係motel

美少女

扯撚左 yoyo好撚正

個片尾都播左一半佢地仲嘴緊

Ching咁熟路

無尻謂

熟就會收起，換過杯添

冇落過bar
唔知
但係咪會睇住其實

TIM SIR你仲戴住戒指

小柔依個位會唔會太吸引

咀咁耐 佢就好

點解無cap佢老婆嘅

產品贊助：sony ericsson

導演一直唔叫cut

濃厚接吻

借醉行兇

如果係咁
間bar都值得去wo
清bar

小柔出哂水

可能之後同群姐有

好想瀨佢條腰

重口味

不了

係咪好興奮

見到佢地隔離有塊招牌寫住每小時幾錢姐

小柔>>>>tim sir老婆

好有氣質

其實歐陽震華咁既樣
Yoyo都幾慘

呢啲多數係bar tender同時自己係老細先會咁

美藉少女

以為啲bar tender咁好心地

佢地花生都食唔切了

算唔算Tim Sir最柒一次

Bgm

咁就扑左

小柔好鬼開心

btw啲人真係接受到先啪後拍咩

餓左太耐

以為啪咗就有得拍嘛

春風滿面

突然轉bgm

中出咗小柔

實有既
我身邊識人有2 pair係咁

又胸毛

幾廿歲人high野

test有無aids

Ella立死亡flag嚕

gay test

咁獸惠你依家個樣又係唔係天生

小柔發姣

madam採陽補陰

波比係直㗎

明明本身已經靚

有咩需要再搵佢

李明

春藥

真係羅貫峰

call蒙嘉玩殘佢啦
還掂佢而家咁聽話

報警lun

嗰個屌老母嚟？

好似會比人尋仇

蝗止痕

汪子勁

仲補腎𠻹
Btw,!呢套啲bgm真係好過癮

唔知法證4會有邊個呢

好似比左文龍

bgm做咩撚野

好慘

收卡

賓穎 施華力腸

Tim sir

牙fred

連賣告白都轉bgm

牙Fred慘被ntr

鮑姐

蔡一智

到底邊個會做tim sir個位

大膽和坤？

好似係黃浩然

由佢弟子牙Fred繼承

寧願係咁

Tim?

要hurt無9謂了

小柔西痕

o趙完...

小柔被tim sir中出即飛

其實今次唔怪得Tim sir
比人落野冇辦法

個bgm

歐陽波比

唉，好慘

無九謂

點解tim sir唔講事實

個bgm明明係上集首扑嘢歌

中出即飛

因為未肯定？

明明tim sir都有feel
點解唔試下

有morning 朱

唔想更加hurt小柔

大陸嘅小朋友

死喇實見到隻波鞋，嬲死Dr Koo

仆街𡁻完鬆

有咩

今集主題：法證情緣

以前阿fred算係做大茄嗰班戲份裏面算多

衰喺古采尼手上抵啦

呢套係唯一一套多戲份想當年好鍾意佢 個角色

留咗胸毛先啦

采尼d胸毛好J

池富

呀婆咁撚有中氣
點會咁易瓜

見到黎宣就諗起唐立言

叫啲廢老講發生咩事，都唔入正題
明明就係自己先入為主屈人

幾時有新case

唔通係劉江自己？

應該差唔多架啦

阿婆 覺得係就唔洗要證據
池富 鬧一鬧佢 即刻訓係到扮死都得呀

doris

竟然係搵整濕鹹魚賊

講呢D

好正

戚其義就正

個阿婆好難頂

鍾嘉欣個頭真係成個小學生咁

黎宣做廢老真係一流

點解要係人地面前篤爆人哋呢
懶正義咁

講呢啲父女心諗屌你搵2個專業鑑證嚟邊夠你玩

Doris >>>>>>>>> 丁丁

呢班人得劉江仲係tvb

屌你
呢集冇新case

池富炒車

簡慕華正到

笑9人

今集個case.弱到呢

一係放隻夾一係紮細辮仔懶青春

慢鏡轉身

bush at war

泰池運輸第一部車就撞左

唔係咁有緣一齊睇呀

咁都撞到
唔知叫孽緣定乜好

好尷尬

扑野歌

bgm真係好正

唔撚係一陣坐埋一齊呀話...

幾鍾意200x年代個世界
簡單得黎先進得恰到好處
無咁多fancy野

劉江：屌，講呢啲

Madam面對唔到波比

超𤓓

尷尬到

Tim sir個樣...

欲言又止咁

橙

波比呢到好衰

係咪油麻地百老匯電影中心

Youo真係好撚有氣質

唔好咁話波比啦，佢未遇過呢啲情況先處理得唔好

群姐 應該好想做女主角

想做小柔

比人老強？

好似比人搞

Ella真係出事
Btw Frankie係咪楊明

話開戲比你
唔係冇代價麻？

所以幾時都話
離開過再番嚟嘅野飲唔好再飲

比人強姦仲想做model
都唔知話唔話佢貪慕虛榮好

07年果陣一隻montblanc要幾錢

尷尬到個個都知咩事咁

又撞到

咁透既少芙件衫

少芸

幾大波

咁Madam咪會好快知波比都係俾人落藥
Btw, 好鍾意搜證/化驗個bgm

石山: 好人好姐落酒吧

勞資...

仆街2叔
Matt sir

驗尿咪知

好似甩左

人會講大話，但證物唔會

細個記得睇完依集，知道左精斑依個字眼

都係少芸眉精眼企

少芸好似咩都知

Metoo重來都唔洗出女方名

做咗咁多年人 又咩都經歷過 又同Tim sir熟
知都平常

冇睇兩日
波比同YOYO有咩事發生

全能Tim

次次都呢2條女
唔厭架咩

記得以前有度係吐痰拎dna

羅峰唔駛坐既

又話佢似包青天

佢真係做過包青天

咁樣比人爆

係羅貫峰？
啲女一樣嘅

哇屌咁樣踢爆法

ONS????
唔乸係掛

9成係2叔

包青天

好精彩呀

真係演過

聽到佢話包青天笑咗

係

兩個都好老尷

尷過關家姐

屌，好老尷，啲同事真係俾唔到反應

真係好撚尷尬

楊明型啊

都好耐之後啦

tvb幾時做番霎時感動

郎才女貌

做咩咁問

全世界都知你食過yoyo，威啦

啱啱重播
睇番13年到依家無再拍過

正常男人都想食yoyo啦
男人公敵

有潛質換面圖

準備

老豆琴日睇睇下眼瞓入房瞓，問我琴晚做咩發生咩事，問我琴晚嗰集點完
我都唔知點答，叫佢自己睇

再睇多次都覺得好尷尬

真係好核突
好心林文龍就咪著底衫露晒d毛出嚟啦！！甚至著樽領衫啦。
一係就剃晒d毛佢啦。多到好似猩猩咁。

Matt sir

佢扔低嗰2000蚊咁點

好撚核突囉！唔該佢扣晒d鈕佢，一係就剃晒佢。令人好不安呀……

隨身都拎住D工具?

扑嘢歌成日亂入

你想同Tim Sir扑？

主動吐痰比波比驗dna

但嗰2000蚊點
真係自己袋？

牙fred遲鈍成咁追唔到鍾嘉欣都係正常

阿Fred

講番case得唔得
呢啲唔想知呀

講好多 愛情
講下 case 啦

我都等緊新case

龍爺好靚仔

下
真係鍾意汀汀？

的士陳黎

佢地兩個點撻著??

方面的士陳

唔知wo
冇神神就話鍾意人
明明上集仲猶豫緊

原來楊明咁耐

好似係2叔上...

仆街二叔真係二叔

有錢真好

二叔真好

仆街二叔

仲唔係二叔？

二叔就爽啦

一定係二叔

人渣二叔

原來俾人3p中出

官官相惠

實係會一視同仁啦
有家底緩刑嗰堆係咩事呀

唐姨

老雞

d同事知唔知唐姨以前做g

個嘉賓咁勁
但個場摺到

咁有1個個陣唔係香港
另1個係
應該係特定吧

多謝你個咪套

成支咪都係口水

唐姨真係天然靚女

支咪有口水

帶套咪冇事囉

蒙嘉慧好靚女

會唔會二叔都有飲杯嘢

阿叔驚到鳩縮

次次呢幾條女 唔悶架咩

二叔睇落咩都唔知
btw, 又係同一堆女

係唔係佢個仔

同林峯楊怡同期架佢

matt sir 明明做毒品調查科 自己就走去啪丸

呢班人做得幾似

李明
同背心個個

背心個個又好似唔見左

蓋世寶fing頭

集團冇人繼承

二叔真愛

所以投胎掃毒囉

屌個Frankie真係抵撚死

好似唔係屌老母嚟

阿叔唔係想謀你副身家， 係想比副身家你 都幾難得

最後都係二叔自爆

條Frankie 係咪智障

唔係應該因為Frankie死咗先唔認 先要守住個集團咩

呢啲係咪算意外強姦？

仆街2叔

豬隊友

2叔算唔算無辜

條女會唔會有bb， 繼承到集團

本來都想屌架啦
啲藥力邊有咁快
Tim Sir都係飲完 行出酒吧先出事啦

要驗眼

洗唔洗落藥呀，有錢想點玩都得啦

Agger, 一定入罪

又起扑野歌

又黎過

勸自己姐夫，同自己前任一齊

Tim sir咪又係

蒙嘉慧真係好撚靚

Tim sir算好彩
咁岩屌既人對佢又有好感
唔係又變強姦

Madam又回味

蒙嘉慧

呢種做替代品嘅感情
比我係無9謂都要睇定啲

小柔: #metoo

回味小tim tim

向上行無路走喎

Tim牌肉腸

波比以為自己睇錯？

Madam 比強姦 會唔會影響警隊聲譽

影到Madam攬住波比喎

MATCH

比二叔搞嗰條女有咗咪ok

呢個look好老

識過個忘記傷痛？

熟女Feel

紅裙yoyo

Madam戰鬥格

但都係好撚正

痴線蒙嘉慧真係好靚

小deep v

屌打大學同學

伊麵真係幸福賓周

麥包

有新人物=有新case

屌你麥包一定係奸

麥包大戰tim tim

麥包好似又係做奸

10成la

Tim贏硬

索到

唔通下單case關麥包事

碌鳩都鬥唔贏Tim啦

麥包一定唔係求其出現啦，一定係下個故事

依家先係鐵飯碗

剛仔又識得應酬下wo

啲死人基金佬

咩咩即係咩

蒙嘉慧好平

呀fred做緊歌手喇

火星人

李雨陽真係

以前道地=依加鉅記

麥包個角色哩類人真係好乞人憎
講一兩句野已經覺得難聽

基金佬=食人血饅頭

倫敦金?

條友講嘢好串

我唔介意！

鴻福堂

哇
賤到

基金佬
呢個職業啲人真係咁多年嚟都係咁講嘢

麥包真係大仆街

當自己情聖呀？
仲要包膠
仆街到

tim sir 個樣

格劍

波比阿sam個樣

麥包其實係咪做緊自己

強姦case已經完左?

字幕四眼田雞

Madam唔要食麥包

好酸

起

二叔認左

起扑嘢歌

Sad Dinner

蒙嘉慧真係好靚

咁撚近

乜疾都冇得你飲

沉船佬波比

係咪tvb冇歌

兩條友好似食花生咁

歐陽波比個角色幾PRO都好

我仲係覺得佢好似陳小生咁

咦 伊莎貝拉群

首歌播好撚多次

佢兩條友近成咁，睇戲咩

Bobby對眼水汪汪

已經沉咗Madam船

蒙嘉慧唔算好女神

但幾有氣質

突然覺得蒙嘉慧幾靚
以前唔覺

醉曖波比，每一套劇都要睇

咁都唔好女神
巴打平時食開咩質素嘅女

有自己 Style

食緊花生討論緊溝女戰略

有冇睇卡拉屋企呀

真
起碼唔係一號鼻 二號眼

要令人有失去感覺
就係改頭換面 唔好比佢覺得你係好重要 另佢對你有好奇

YOYO做白素果陣真係痴撚線

因為而家既女個個都無自己特色

諗起嗰首No Matter 萬能key
一集入面播勁多次

以前tvb好多都靚, 所以唔覺佢咁特出

西面都好撚靚

暗戰果陣仲正

長黑直髮

無論玉女 定仙氣, 一定會有幾個
但佢呢種 style, 樣, 外形, 性格，真係無咩第二個

山山

好似佘詩曼咁

埋位

唯唯啲戲咁多年都一樣

Kenny = 倫敦金？

冇睇幾集 丁丁牙sam一齊咗

大左先識欣賞

特登要俾人知個時間
好重要

好sweet

我都係細個我覺得佢唔靚

幾時有case

發展得咁快

未一齊就已經兩公婆咁

佢地幾時咁sweet架

以前撈亂過佢同宣萱

TimSir

+1

On9

蒙嘉慧點都好過個低B妹

宣萱又係老咗先有女人味

Pizza

添蛇咪做電燈💡喇喂

喜欣都幾bitch吓
後生食過大隻佬伍允龍
老咗再搵醫生埋單

Me too，直頭樣衰，心諗點解咁嘅樣都可以做女主角

佢老豆真係

終於有案睇

仲有有錢佬幫手買機票

仲以為基金經理死咗

原來Yvonne 仲未完條線

同埋成日都乸口乸面

VV人死左？

抵死啦
勾引人老公

係咪佢老公殺架

個前夫 喊咩啫 搵過件啦

老母買左avg4飛未？

反正大咗肚就乜都得架啦

未
等緊2D MX4D

塔咗先啦

仲以為係麥包條線
定呢單其實係麥包做？

個肚係咪冇咗

一屍兩命？

擺明俾人揑住塊臉俾人逼吞藥

Btw, 記得細個睇呢幕終於知咩叫打botox

張圖好恐怖呀我的媽

3d好恐怖

嘩咁撚先進

MX4D
玩機動遊戲咁

阿凡達

全身都係整既

接受唔到人造人？

油得好恐怖

我教覺
啲眼同啲色

整得咁多

我都覺應該似
玩足3hrs

Vivi人

唔係點勾人老公

一係有，一係無

個胸都係隆翻嚟

添蛇madam 尷尷尬尬

可能個肚都係

有冇人記得呢單係咪關麥包事？

未做愛？

岩番到家
做緊

Tim件西裝褸有飛鵝

啋~~

tim sir件衫咁大隻烏蠅

翻撻?

流了產

使唔使帶定嘔吐袋

一個咁貪靚嘅女人
真係會同人生仔令身材走樣咩

人造人造人造人

其實Yvonne 都算唔話得
真係好女人來

Yvonne真係好大方

唔洗掛
未試過MX4D 好想試下

隆咗同冇隆有咩分別

隆完都係咁細嘅

隆完都扁嘅

想嚇律師

點會拋個律師 痴撚線

無9謂: 哎呀 大佢唔到添

ipad隆隻豉油碟

整完容就死 真係

啱啱講Vivian做錯咩令到firm partners要賠錢

嘩 第一次見呢個片段

當年唔了解清楚就為咗佢飛咗個好老婆
抵啦

一日食幾十粒仲唔即刻死

喊咗

又索又肯生bb， 點會知奶野

cls日日都去整容咁滯

Cls vv人整到走火入魔

藍色窗簾
咁嚟推都得

好核突呀啲蟻

D蟻

通常第一個被懷疑嘅人都唔係兇手

Vivian似已經拆左彈多啲喎

好多蟻

又衰爬梯

點解一定要大嗌差人先

隔咁遠嗌自己差人

點解每次未捉佢就嗌差人，唔捉住佢先嗌

奔雷手

離咁遠已經嗌定警察！咪走！
個賊有乜可能唔走
行近啲先嘛on99

勁廢on duty咁耐

專做壞人

日日行行企企買快餐無聊 想做下運動

每次啲人衰偷野實俾人屈埋做 殺人犯

吞緊精咁

點解爆竊咩吾係正門走 明知間屋都無人

咁快close file？

個個要死都救
咪好唔得閒

咁遠睇人寫完字係床典下典下就一定自殺咩

同個賊講良心

唔係掛

有食蕉同閉路電視， 都係爬窗安全啲

越叫越走

搭𨋢有閉路 又有機會有看更巡樓 邊有咁笨柒正門走

Madam你咁講就錯，偷完嘢梗係雞咁雞快啲走

屋主又話閂晒窗
個賊一拉就開到

啱啊 人命唔值錢

做官都冇良心， 更何況做賊

一定係唔記得咗啦
唔講大話，俾老公剷上天花板啦

咁就完咗

垃圾 又想食回頭草

下 一年架喇

去支那做律師

仆街飛甩老婆又想追返佢

收皮啦 賤男

男人係咁

賤人

屌你老母啦
當年因為冇仔生就嚟大大聲hurt鳩人

咪啊 又想俾人飛第二次啊

好厚面皮

死完女朋友即刻搵返前妻， 你都好野呀

人渣，孻姑唔好睬佢

都唔知有冇愛過女朋友

會唔會殺咗佢

點解講極都唔明㗎佢

咁愛VV人做咩唔去陪佢啫

又話有50%係假遺書既

真女人 夠灑脫
知性美

頭先錄口供講vivian係佢愛既人
轉過頭同前妻講想番撻

唔夠錢喎小姐

食完藥食

正宗下體諗野

寫

所以係自殺？

Yvonne真係失婚女人既典範
好型

Close file??

反叛期遲來

佢做呢啲角色拿捏得幾好

Kenny

最貴就最好咩on9

搵幕麥包爆佢
賣剩蔗

賣花個d人唔係弱勢社群

最撚憎呢d以為有錢大哂的仆街

呢啲叫浪費

經理四萬咁口

林峯咁快溝到madam

有錢真係

但事實係...

佢個樣真係好嬲打

土豪

麥包好撚柒煩
洗唔洗搞關係搞到上床呀

做毒拎得罪你咩
我係要唔升職吹咩

利字當頭

$$$$$$$$
唔合時都照食

同呢啲人一齊真係慘過食屎

成個香港得一間bar

係咪得我一個諗緊其實叫得唔多點會食唔曬

睇下個牛幾大份啦

添蛇madam又偶遇？

3p

呢幕麥包又幾型

麥包最型得呢下

bobby

爛鬼古惑仔自殺

羅貫峰 來引弓

咁樣拖人....

土豪咁

而家先feel到唔抵得啦tim sir

啱啱Yoyo個側身

哩啲地方應該細細份掛
講到肚餓

Tim tim

大case前係悶

高級餐廳d野多數貴夾唔飽架啦

好彩係空心老倌 添蛇上啦

唔係拖手 係捉住隻手

一句現晒型

咁快

突然反高潮

突然間

偶遇幾多次啊

蒙嘉慧 親戚仲有錢過你 識啲人多過你
仲係到認叻

執二灘

做乜咁突然自爆

小柔

把口賤撚到
食咗屎嚟呀

扑嘢歌

又播扑野bgm

臨尾起

忽然想屌閪掛

晚晚片尾曲都起起扑嘢歌

Tim sir又扮鬼
神出鬼沒

首歌好合時

麥包係咪助攻

又係啪啪啪音樂

好柒

扑嘢！扑嘢！

我成團律師
告到你甩褲
知法犯法襲擊罪

首扑野歌又幾好聽

首歌叫咩名

龍蝦都應該幾滯？

添蛇快送人返屋企 順便飲杯野

一份應該得一忽肉仔同埋一忽膏仔吧

Madam個look

為左之後既劇情鋪緊路

未得手就自爆
好on9

麥包把口這麼臭

窮撚未食過高級餐廳唔知

Same

鳩痕係咁
用碌鳩諗野
算佢有禮貌 唔即刻捉上車

龍蝦可以幾濟

小柔條腿

聽到女神係二手貨掛

仲有幾多集完第一輯

麥包完全演到一個 倫敦金經紀
人生淨係得錢 但去唔到富翁 級數
溝女 唔會介意執二攤， 因為自在扑野 用完即飛

5集左右

幾時有大case

聽日開始

原來得咁少

但佢做沙僧又冇呢種感覺
佢其實幾好戲
但紅唔起
可能佢心裡面嗰句係指「嗰個肥野都上到位做男一 點解我唔得呀」

片尾果首歌叫咩名？

都叫做過食屎啦梁非凡有獎拎

知唔知第四集幾時上

乜呢個po都見到你呀

啱啱節目巡禮有, 應該今年

晴晴

果個年代啲男女關係劇情跳得咁快

追番琴晚集法證先

之後播法證先鋒2

睇完先沖涼

就開5

冇人

搵人開定plz

起歌

上啊添蛇！！！

又扑嘢歌

一黎就起歌

有冇人知呢首仆嘢歌係咩

【推到完場】法證先鋒（5）

撻著了